眼罩問題

到底邊隻眼罩先可以防到催淚，琴日發夢用3m果隻去救火食煙食到仆街

利申：戴眼鏡，有條罅

呢個真 我都係有帶眼鏡 包到實曬都硬係入煙 好撚辛苦屌老味

最大問題係副眼鏡 用度數泳鏡點睇 有冇巴打有包膠